係咪間間gym都已經冇人戴口罩

得我一個戴係咪真係咁勇

掙扎掙扎掙扎

會焗死

去角落位回氣

驚西咩

我要將你掙扎

心理作用姐，只要有人奶野有冇罩都係成間奶
不過戴咗心理上會安心d

咁你出街戴唔戴

咳兩聲

帶sor

驚西牙

啲阿叔仲要一路做一路咳

重訓都有唔少人戴
帶氧就正常無咩人戴